 22:56, 26 февраля 2019
Пьяный вор отчаялся выбраться изограбленной квартиры ипозвонил хозяйке
В Кирове задержали местного жителя, который дважды ограбил квартиру своей знакомой. После второго ограбления мужчина не смог покинуть жилплощадь самостоятельно и обратился за помощью к хозяйке. Об этом сообщается на сайте УМВД России по Кировской области.Инцидент произошел 22 февраля 2019 года, отмечается в сообщении полиции. Мужчина воспользовался отсутствием хозяйки квартиры и проник в ее дом через чердак, как уже делал ранее. В ходе ограбления он выпил спиртное, которое находилось в квартире, и из-за наступившего опьянения не смог покинуть жилье тем же путем. После нескольких безуспешных попыток выйти грабитель позвонил хозяйке квартиры и попросил выпустить его.Материалы по теме00:02 — 11 октября 2018Это я удачно зашелДомушники тащат из квартир все что ни попадя. Это смешно и страшноВладелица жилплощади в момент ограбления находилась в гостях у друзей. Удивившись странному звонку, она позвонила в полицию. Задержанный признался правоохранителям, что уже проникал в квартиру знакомой через чердак и вынес два золотых кольца. Ему предъявлено обвинение по статье о краже с проникновением в жилище.Злоупотребление алкоголем регулярно сопутствует разного рода правонарушениям в квартирах россиян. Так, в 2018 году в подмосковном Подольске мастер по ремонту квартир, оставшись в квартире заказчиков один, вынес принадлежавшую им кухню, которую должен был установить. Чтобы замести следы, мужчина поджег квартиру. «Он планировал ограбление и пожар. На месте возгорания мы нашли несколько бокалов, бутылки вина, а также бутылку с окурками», — рассказала хозяйка квартиры. *** 


Обратная связь с отделом «Дом»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: dom.lenta@rambler.ru
